有無人可以帽完 一齊返 之後唔會分手

可以交換帽帶

準備帽多次啦

條女轉新公司 ，帽完
一個月後佢俾人飛
求返我
一年後
再轉新公司 再帽

完

慘

帽過就唔會認真對佢啦

曬時間

綠帽基因

冇

可能唔會呢

除完可以再戴
戴完又可以除

一日係臭雞，一世都係臭雞